# Stack

NodeJs avec PC/tel en point d'accès pour avoir un réseau local
-> Synchro et serveur

1 applis pour le MJ pour toute la gestion + carte
1 applis pour listes de perso
 
 ---

1 applis voir état de son perso PJ éventuellement celui d'autres
1 applis pour voir des logs (écrits et audio)
1 applis pour avoir la carte du MJ sans les annotations
